氣手槍一問

有冇Ching用過Umarex d氣手槍，依個牌子得唔得？上網睇 好多Ching 都話買KJ